官方：社區盾確定將會喺TVB J5播出

官方：社區盾確定將會喺TVB J5播出，全民有得睇！快啲Share比friend約睇波啦！又係阿仙奴對車路士，游生袁文傑 Andrew Yuen今次係咪你講波呢？最好唔好又搵呀口力哥講喇XD

社區盾 8月6日(今星期日) 21:00 阿仙奴對車路士 J5台直播